老婆有咗去兩個月

老婆啱啱有咗兩個月
近排成日作嘔唔舒服
我做老公既好似幫唔到任何野咁
有無過來人可以指點下小弟

去左兩個月...RIB

安撫佢既情緒
多啲傾開心既事
聽下古典音樂

節哀順變

有冇遺產分？

屌打錯字

老婆有咗bb兩個月

😂cls

唔小心打咗心底話出嚟？

襯仲暖口爆幾多得幾多

呢個先係樓主最真實既心底話

有咗2個月就去左

喺度打錯隻字仲慘過被送中

係。
唔會再有人認真覆你。

你確認咗個B一定係你？

經濟差
落咗先

去黃 親子討論區問

安慰下佢，俾佢感受到你愛佢關懷佢，每個女人反應都唔同，我太太第二胎嘔到八個月，聞到洗潔精味就嘔，無乜辦法，遠離佢覺得嘔心嘅野。

食啲咩野食係可以令太太無咁易想嘔？

放心一定唔係你既

個個人唔同，有人食酸濕野，有人食薯片餅乾止嘔，由得佢嘔，飲孕婦奶粉補充返。

因為第一個cm係最重要
之後啲風向都係靠佢

零食雜糧果啲都可以照食？

適量囉，留意返唔好食寒涼野可能會令宮縮，只有第一胎時好小心飲食，第二胎已經求鳩其了。